lotto仲有無人會着？

聽講幾好着，我見以前意甲啲球星，舒夫真高全部都係着lotto

香港賣嘅lotto好有強國味道

lotto係咪好似kappa、fila嗰啲咁已經被大陸收購咗？

法國有隻公雞

呢個都係，無人着